【智障內閣】陳美齡轟宣誓提支那：幾萬條屍在地底度叫

《眾新聞》報道，70、80年代香港著名歌手、後移居日本的陳美齡，是其中一個林鄭月娥有邀請並向北京推薦出任教育局長的人選。

對於特首梁振英曾表示校園不應討論港獨，陳美齡在訪問中指，作為一個好愛香港的人來講，港獨不是一個有責任的願望，「係一個比較無責任的願望，即畀人一個願望，然後等人去挫折、失敗。港獨係對香港沒好處。」她又認為港獨可在大學討論，但中、小學不應討論，因學生未夠成熟。她又批評「我哋連抗日戰爭都無教」，以致有人說出支那，「你夠膽咁宣誓，幾萬條屍在地底度叫，呢啲就係教育失敗。我們的教育要負責任，佢唔知道『支那』是什麼意思。」

她續指支那兩字抗日之後就沒人用，日本現在也是禁語，質疑為何香港有年輕人會這樣說，「唔係佢哋有咁毒嘅心、想得罪咁多人，而係佢哋唔知」。她又指「宣誓事件我睇完喊咗成晚」，認為大人沒向年輕人解釋清楚重要歷史真相，「不認識自己，所以會行錯路。佢哋讀過之後就知，所謂港獨，英國人會返來保護你咩、美國人會咩、台灣會咩，要考慮這些，一定要讀歷史，同埋學習中國究竟現在諗緊乜嘢」。

佢同教育有咩關係？

鄰國執政咁耐逼死嘅人都唔只幾萬

她又批評「我哋連抗日戰爭都無教」，以致有人說出支那，「你夠膽咁宣誓，幾萬條屍在地底度叫

你夠膽移居日本 幾萬條屍在地底度叫呀

作為一個可能成為內閣部長既八婆
連「支那辱華」呢樣野係乜黎都未知

CHINA就係「支那」
分別在於, 歐美唔用漢字, 所以佢地寫CHINA
日本用漢字, 所以佢地寫「支那」

所謂「華人」本身已經係一個騎劫concept黎,
乜野係華人？定義係乜都未明

係193x年代, 無論支那人本身定係日本人,
都係叫支那大陸叫「支那」, 在該地居住既人, 理所當然係「支那人」

當時, 支那大陸根本就無一個統一既國家
所謂中華民國號令都只及東岸一帶

日本仔打中華民國, 其他軍閥真係關佢撚事咩,
其他軍閥都想打柒你蔣介石啦

要統一思想去抵抗日本, 就要發明一個政治術語及製造敵人
日本將CHINA大陸稱為「支那」理所當然
「支那辱華」一詞, 只係國民黨製造出黎, 將非國民黨統治區既人
拉埋落水去打日本仔既煸動政治詞語黎

近一百年後, 香港班ON 都未知搞緊乜

離地左膠
不過睇內容覺得佢仲未投共

同八婆朱穎詩整本《南山七小福》一樣,
呢個世代, 白痴都可以出書話自己係教育

佢自己正正宗宗漢奸一名，仲好意思開口話人

地底 係咪姐係地獄呀

喪屍係地底叫

由唔開會去日本進化到揾個係日本住

即係南京事件支那報大數啦

移民左離開香港呢個鬼地方
你講咩都得架啦

原來死得幾萬人 咁日本中原子彈咪死得更多人 仲日日響度扮受害者

人地智障, 你要跟人智障

他朝一日, 支那人話「叫中國係侮辱我, 以後改口叫我上帝天朝」

你係咪又跟口改叫佢地「上帝天朝」？

他朝一日, 支那人話：你地香港人叫「香港人」係侮辱到我, 你以後叫自己做「臭港人」

咁你係咪叫自己做「臭港人」？

你無腦架, 人叫你食屎, 你食唔食屎呀？

近代日本方面好多考證, 係的確報大數

係將數字由數百報大去30萬

同熱血時報凌晨雪花, 有數千人online view 一樣

說好了的禁語呢?

又係大中華膠
住外國但對香港指指點點嘅港奸

細個唱日文歌，大左溝架佬，送 o 的仔去美帝名校讀書，後景好岩做香港高官，可以全力舔共，全力出賣香港人而無後顧之憂。

自己定居日本但想香港教抗日戰爭, 人無恥則無敵呀

口裏説不，身體卻很誠實

佢係咪可以放棄永住權,

任期完再申請返,

彈出彈入？

日本仔憎到佢入骨
尤其係女性權益 中日問題 層面
佢成日出黎抽水
個個都叫佢死返支那

上nico 2ch 一提到アグネス
無論係DQN定宅宅都立場一致 槍口對外
佢根本係派去團結日本人嘅

吥，基本法我話事，再嘈咪釋法囉

共匪已經搵唔到人材

只可以搵到呢種智障入閣

殖民政權命不久矣

佢講共產黨殺人？

如果佢地算"在香港通常居住連續滿十五年"咁我都應該算係"在日本通常居住連續滿十五年"

佢林病搵唔到姐 你估佢真係好打得咩

幾廿歲人都唔化
咩幾萬條屍地底叫
鬼故定童話故事?
on9仔

下? 北京話得就得啦

咁擺毛魔條屍係到比人供奉咪幾億人慘叫？

所謂「林鄭好打得」咪又係華文智障傳媒亂寫亂吹

林鄭打得？佢打過條撚？

個感覺係無人想痴埋去

無話最近十五年喎
話佢出世到十五歲住香港咪得
拿 DOJ 橋都幫你諗埋
不如搵我做律政司

依句話由日本人講出特別幽默

佢條臭雞咪又係去日本做慰安婦

屌你老母, 日本仔殺我地六十萬中國人

你又嫁日本人, 又係果邊又跳又唱

你好意思話我地?

你嫁果刻果幾萬條屍有冇叫

你嬴 我駁唔到

移民左去日本屌人用日本仔叫中國嘅叫法

在女權社會中提升女權

喂，唔啱數喎
中共同啲大中華膠一直講緊南京死左三十萬人喎
做咩得返幾萬啊

如果佢真係做局長
有無人打算一齊出黎抗議"日本婆滾出香港"

咁愛國 又嫁比日本人

老毛殺果2千萬唔係人，又無屍

一齊扮藍絲
我地中國人唔要漢奸，日本既走狗

想睇啲藍絲有咩反應
平時咁愛國，左一句日本仔右一句中國人

一個19歌手扮專家出黎論政
支那仍然都係日本人對中國人既蔑稱
正如支那人都有叫日本人做鬼子同蘿蔔頭一樣
不過支那人氣量少d 佢地對對日本人既蔑稱係上得報紙既
港獨對香港有無益 唔係你條8婆出黎鳩up幾句就決定到既

條8婆上電視台屌雨革，已經比日本評論人串佢移民日本講風涼話

條8婆係日本過街老鼠嚟嫁咋

50路日本人妻屌慾求奶共

又係口就最愛國

但身體最誠實的中國人

日本大把支那麵同支那そば

日本人好似唔中意呢隻支那畜

支那玻璃心

內閣部長
香港果D叫「班子」炸

笑甚麼,你自己都係嫁去日本 x2^64

OK YOU WIN!
我心態係西方文明既cabinet, 一時不察支共殖民政權係banzi

咁點解唔直接升常務秘書長？
莫非林鄭真係咁黑公務員憎

依個年代叫「強國人」都係侮辱啦, 明明係佢地自稱強國先

支那人好受落人地叫佢「強國人」的

居日蝗蟲

幾千萬條屍屌毛魔共狗

做局長可能玩得5年, 或者更少, 更慘係好似麥齊光咁, 比人搵曬D 衰野出黎

可能想找個廢既 自己直接話事

嫁比架仔，仲再中出生3個架仔，之後靠唔知咩講關閪，送哂d仔去讀屎單忽，再出本書講自己點做架仔媽媽，點含撚如苦教仔

算KEEP得好，話佢40尾我都信

禁語？

提中國：幾千萬條屍在地底度叫

on9, 支那本身係中國其中一個自稱，sina 都係解支那， 又唔見新浪網要執

舔共真是咁好

偽政府又唔搵我幫手既？

sino都係啦
支那公司支那重汽都叫自己做sinotruck啦

漢奸做教育局長, 我諗唔止幾萬條屍叫

又唔見陳女士轟驚賊話自己如猶大人被迫害：幾百萬猶太人係度叫緊啦！

驚賊連歷史都讀唔好，又唔見陳女士喊足成晚？

引用長毛，指馬屁拍着馬春袋！

想擦鞋上位咪出聲咯，唔好識少少扮代表去指鹿為馬，顛倒是非

唔知到時佢上位後，香港萃萃學子會點

支那好似係舊時日本對唔知咩朝代人的尊稱

支那香港終於搵到合適人選

咁佢地講支那好明顯係知大陸會發癲先玩野架啦，我係覺得佢地敢講唔敢認死撐個下柒姐 又話咩鴨脷洲口音定乜鬼，諗起都覺得柒

大大聲講人白皮豬，叫你一聲支那人就瓜瓜嘈。

支那係個大陸架個名囉 印度就印度半島，支那大陸同印度半島中間係印度支那半島

嫁去日本再屌人叫支那
係咩玩法

瀨支西梗係睇番支那wiki：

去日本生活跟住叫人愛国
你死撚返去吸幾年塵先啦

支那雞自願去日本做慰婦

自己去比架仔屌
翻黎話人講支那好侮辱

媽 好亂啊

嫁去日本
之後話人講支那想喊

真係要同佢d仔女講：你老母晚晚比羅白頭屌到反白眼呀

全部比佢舔晒，人生大贏家

日本 中國 加拿大 英國

應該係:
你老母晚晚比羅白頭泡菜屌到反白眼

笑撚到我

有冇人可以無敵過佢呢？

入藉日本
韓仔老仔
加拿大生仔
自己美國讀書
聽人講完支那想喊
叫人愛中國

人無恥則無敵

陳美齡日本反佔中被窒
此外，雖然日本的坂本龍一撐學生，但身為香港人嫁到日本的陳美齡卻反佔中，日前她和台灣籍評論員亮相日本電視台節目辯論佔中，陳美齡說：「𠵱家香港比回歸前好好多。」被質問持哪國護照時，陳美齡尷尬說：「BNO（英國國民（海外）護照）。」

偽善垃圾一名

瀨支西梗係睇番支那wiki：

佢不斷講自己係拎香港護照
大家都知佢講邊本

屌
重要加多個英國

佢除左個中文名似華人外，同大陸有咩關係？

係賣波同埋賣爆牙，D架佬覺得好卡蛙兒

屌你老母

完全睇得出親支那既幾咁無恥
係度叫抗日
原來自己住係日痴線

用閪抗日嘛
未聽過咩？

大躍進、民革死既中國人仲多撚過抗日戰爭
屌佢咪又親共
奶共仲要講到自己好撚愛國真係好撚肉酸

香港仲有無邊度有得賣？

台灣有無？

其實啲人係咁叫支那人咩意思大家心照喇
啲人要支那前支那後去鬧人無問題，自由黎
(當然公眾人物就第二件事)
但好似你地咁兜真為好嘔心好小學雞

漢奸

香港就係呢d高官玩死下一代
自己就拎哂外國嘢
下一代就叫佢地愛中國
自己就唔洗
仆街到

先解釋做乜俾日本仔中出先

依排中國人反薩德喎
佢老公係南韓裔既
而且佢同安倍識既，又有日本永住
一定係支持軍國主義
同時，佢大仔係加拿大籍，二仔係美籍
即係又支持埋美帝啦
佢有咩資格講愛國

哇 點解佢d仔可以有三個國家國籍咁屈機

全球痾蛋

會叫既屍 得喪屍

證據確鑿

2007年03月21日08:52 新浪娛樂

陳美齡與日首相合作填詞 以“和平”為主題

新浪娛樂訊 每年5月在日本王宮護城河畔千島淵墓苑舉行的日軍陣亡戰士紀念活動，陳美齡今年亦會出席，更與首相安倍晉三及導演山田洋次等名人獲邀合作，為以“和平”作主題的歌曲填詞，她還希望在12月推出的出道35周年紀念大碟中收錄此曲。(魚魚/文)

身為廣東人 推普廢粵 正一pk

過兩年就話六十萬架啦

首先，XX係中國人